發覺和理非開始精神失常

係咁叫人幫自己罷工，話咩交通太暢順，無藉口返唔到公司

但自己晨咁早 6, 7 點就起身，就係為左返工唔遲到

朝早 7 至 8 點，路上佈滿返工返學既人

但就無一個肯做少少野去阻一阻個交通

如果每個返工返學途中既人都做少少野，效果係幾咁大

係你地和理非自己，係最佳既時間同位置，都唔肯去做少少野

反而怪責勇武唔幫你地罷工

和理非你地真係好恐怖

推

和非， 沒有理

好多野都可以順手咖，係你地自己一心諗住返工唔肯做

講多少少做少少野有咩例子
想參考下幫手

和理非戴口罩加叫住口號翻工 就會有人幫你罷工架啦

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

班垃圾就係freerider唔想做任何野

不分化！

嗰啲連和理非都唔算係

諗起之前幾次d罷工日有部份人真係咁撚樣講野

網絡阻膠同01風向軍傾巢而出
手足要間中停低畀自己思考一下

唔係一路坐車等人上唔到車咩？
可唔可以比多的指引呢？我會用針頭鞋去阻閂門！
有需要會扮暈按紅掣

分化～

聽日千祈唔好周圍set rb
利申 6點半出去

過馬路行到一半跌散銀跌到成地都係要慢慢執，得唔得呀，做唔做到呀

企係個月台 逼爆月台 話好多人塞住左 遲到

射波 ／拎事假或年假 話自己罷工拎光環
呢啲人睇唔起佢 罷唔到要勉強自己?

帶口罩 派文宣 做壓力

雖然我覺得會得自己響度執
不過有參考價值
一齊做

勿分化

ON撚9
和理非幾時有屌鳩勇武唔幫自己罷工
果班係港豬 唔撚係和理非
就憑你最後果句就知你分化

.

呢啲一直做緊
不過想知有咩可以做更加多
利申: 覺得砌RB係和理非責任 我只會定義打狗殺狗者係勇武
其他一律都係偽勇黎

和理非不割蓆已經好好，唔好再怪佢哋！

做自己盡能力做到的

正解

勇武夜晚開完花返去訓得幾個鐘又要出黎幫你地罷工

但你地唔洗開花又早起身但少少順手既野都唔做

佢哋直頭叫人唔好阻巴士添增

唔想罷工咪出聲囉

你呢篇文同老屈有咩分別

利伸: 和理非，聽日罷硬

推，自己想零付出就係到割收成

拉

不割已經好好?，不割會嬴?

又係你，留意左你好耐，係開分化post同負面post多

其實有幾千人塞係九龍塘已經可以癱瘓成個港鐵，最好每人帶個大gip

分化撚
有本事你咪出去塞晒啲路

分化撚

不割，拉。

拎住成疊A4 紙過馬路行到一半跌落地散到一地都係要慢慢執，做唔做到呀

未撚見過真和理非會屌勇武
你收皮先好唔好

其實你好似係想話兩班唔同既和理非

一方面話人唔罷工
另一方面又話想罷工而又話勇武唔幫手

建議你想用分化呢招之前，麻煩做番好自己既論述先

玩𨋢有冇得唸

不割
不完美可接受要改善

唔係分化

但真係要進化

帶極都係等人付出

分化post屌你老母

你答我

返工途中既和理非係咪可以做少少野去阻一阻個交通

係定唔係

樓主黎子蜂呢幾個月嚟不時開post 分化，一時極端勇武，一時又極端和理非。最鍾意批判同路人同發悔氣。

駁唔到

都成 5 個月喇，仲係求緊人幫自己罷工

都唔係第一日既事啦，不過呢到講親都話你分化割蓆

好多所謂和理非只係一班花生友 樓主第一日知?
呢刻po ig 轉頭用支那寶比錢食元氣 上taobao

唔撚返工咪得囉

又想割

我都認得

每個人要幫手呀

唔做好本分既所謂和理非（唔遊行唔黃色經濟圈唔做文宣，剩係識口頭罵下政府黑警既）應該叫做嘴炮黨和理非都稱唔上

我覺得有問題既就會開 post 講，分化到大家我都唔想，但有問題既我一定要講出黎

禁制令

善良細膽乜都驚一餐。

總結
帶口罩（話比自己人知有同路人）一定
派口罩（幫助少上網的人士）一定
文宣（比人了解我地的活動）
掉硬幣（增加混亂）
可樂（混亂）
做戲（延長時間）
多人時就可以塞爆個地鐵佢
一定要早起身做單擋

不割席
完

分化撚，爛啦

分化？

Push

星期一朝早我要見到有改善

你地每個人返工途中都要做啲野

要進化

分化post,拉

不過爆發起黎嘅威力就會超乎想像。
關鍵係去唔去到個critical mass。
所以唔好小人，自己有能力有膽就按能力去做，之後就按天意。

和理非 根本就係自私撚

只不過 用「和平」同 「理性」蓋過自己嘅軟弱
然後合理化自己

永遠企係高地

同埋佢好唔logical

分化 post

好聽就「善良細膽」，其實係「欺善怕惡」

分化post

不指責不分化

今日啲分化撚咁落力嘅 加咗人工？

樓主可唔可以講下你喺邊度見到有和理非咁講
有幾多和理非咁講？同埋佢哋又有幾大嘅代表性？

仲有
請問你係咪精神分裂？
勇武今次真係要幫下和理非

我有講錯？

屌你老味，分化撚！五毛俾你啦，走啦！

分化撚收皮啦

嗰班係港豬，唔係和理非

Free rider

唔割 但要互相合作
無理由樣樣嘢都依靠其他人做

嗰個 post 係串緊班人罷工都要人幫呀

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

分化開始

不分化 不推文

有人暈咗咪拉制停車lo 搭巴士要搵散紙 挨挨下個巴士路牌跌左我掉唔想架

分化po，不推

正常，好似班蝗蟲咁都係想有人同佢地付出然後佢哋就可以獲得最大嘅利益

其實唔洗咁講 只是比一些行動點做就得

分化撚一律係5毛

不分化
你呢個時候咁講都冇用

路過就掉劉江華出馬路啦！掉完就走black bloc都唔洗，淆就帶多過口罩

想講示威者入面有一野叫做便衣狗

少少野都唔肯做，仲好意思叫人幫自己罷工

你講野唔係冇道理
不過你個態度就差D囉
其實就真係冇必要咁樣屌
直接比D建議出黎仲好啦
黨鐵入閘入慢D 拍極都拍唔入 依D基本啦

呢個時候分化PO上熱門1

分化

全部返工撚早岀門口行路返工，全部上唔到車企係閘門口，盡顯偉大中國人本性，自己上唔到車其他人都冇得走

叫人做嘢唔係咁嘅態度

分化唔到勇武 開始分化和理

咁點算呀，不如割席啦
我地勇武好忙

請善用不推文回覆

批評你地既就唔係手足？

係咪唔肯接受批評呀？

岩呀 日日話自己個心唔安樂，晚晚瞓得唔好，辜負左啲年輕人，好內疚好內疚，然後叫佢一齊罷工就不了

大大聲講無左份工點生活

所以請善用不推文回覆

不分化

又喺度分化

未答我地問題喎，五毛

曱甴近平推

唔係分化咁簡單

留意吓佢個虛字
唔好推呢啲垃圾post喇
推正常post唔該

問你喺邊度見到呀？
佢哋有冇代表性呀？

又玩分化

和理非正垃圾

勇武先係皇道

你係唔係想表達呢樣野？

善用不推post功能

批評你地既就係分化？

係咪唔肯接受批評呀？

不指責 不分化不割席

地鐵車廂個手制一人拉一下都有排搞

點解重會對和理非有期望

唔好割

樓主又老屈

和理非= free rider，褶下紙打飛機

True but sad

唔係！

我講緊和理非應份既自己唔肯去做，要人幫佢地做

佢尋晚喺度分化英國戰線丫

叫人地答佢問題，我答咗佢兩條，佢轉咗2鑊話題都未答我問題，好冇禮貌
正仆街

難聽講句 係 和理非對曱甴0威脅 全民勇武先有希望

答我啦樓主
選擇性回覆？

好聽就和理非

其實係懦夫

又未到聽日 你點知道的？

做咩吊 post 而唔係支持同鼓勵!!!!!!!分化!!!

唔記得噤掣

push

和平係形容緊雙方狀態
你唔打我，我唔打你，叫和平
你冇防具，冇武器走去9叫搏俾人打
係on9

和理非三個字，只有非暴力係真

直接啲講就係怕死，形式主義

岩

雖然樓主好似分化
但事實係和理非都要進化
唔好攤大手板要人幫
每個人做多少少已經可以有效果

依家黨鐵長期有垃圾喺度
再加啲正義藍絲
夾硬擋車門 = 送頭
7點開始坐晒喺黨鐵車廂一直唔落車
每條線都有手足咁做已經可以造成和你塞效果
而且坐車唔會送頭
已經係最低成本抗爭

唔係分化咁簡單

留意吓佢個虛字
唔好推呢啲垃圾post喇
推行動post唔該

我起完底睇完樓主啲post
我唔知你係真心定係分化撚
但你大部份post都正係喺到屌
又問點解唔全港起義香港獨立
但你無論真心定係分化撚都好
你呢種人嘅性格都唔會對場運動有幫助
害撚咗場運動

拎電油

係佢地地割緊前線做野既人

班傻鳩阻膠連噴鏡都話唔好
叫你做freerider都話驚失民意

又想屈和理非做港豬？

答到未啫樓主？

p

呢個係幾個月以黎睇過咁多個 post 得出既印象

又黎了 又黎扮勇武分化和理非
分皮可以嗎?

分化撚
屈夠和你非未

細膽就細膽，唔好夾硬話佢地善良
偽善就有，有事次次就割

未撚見到有和理非唔肯幫手塞地鐵
就已經出定分化post 割唔撚到勇武想割和理非？
話你知 你唔撚會成功

不割呀

你個名真係中到應一應

不如你解釋下乜野係和理非？

嗰啲係港豬唔係和理非

收皮啦勇武狗 咁叻去買武器起革命啦又唔撚敢 Full gea出到去見到警甲咪又係逃跑 又要崴又要廢又無膽

你次次出啲分化post，尋晚英國戰線又係咁，
都唔只一次啦
剩係識得質人地，人地問你又唔答，
好冇禮貌
睇你個人素質同品格都好有問題

你仲未答我問題找數丫

答咗先講

班行動力為零嘅所謂和理非割唔割都影響唔到大局

P牌仔要推

聽日先再討論

批評? 你似發晦氣多啲

搞個罷工都諸多藉口唔去搞

人地肯幫手又呢樣個樣唔做得

天日蕉早就知

咁你咁叻，最好聽日去幫手，唔去正仆街

樓主01分化撚 出埋依d post仲恐怖啦

你答我

點解聽日唔畀人搞啲巴士

我就當你真係見到有和理非怪人唔幫佢被罷工
咁佢又有幾大代表性可以代表大部份和理非呢？

如果真係大部份和理非都埋怨冇被罷工
點解又會得你一個有咁嘅印象？

割左仲難贏

和理非們認真要檢討下自己其實係咪偽善

未落到地鐵站，個個電梯手痕拉下緊急制、敲下火警鐘都幾頭痕

明哂 五毛字

你見佢地係咁拉呢個 post，有幾善良？

真係大把呢d人 期待人地爆鐵等佢唔洗番工
其實佢地根本唔係和理非

英國戰線傳送門

割咗會贏?

請不要分化，我地要利用和理非，唔係屌和理非，屌完有幫助咩？唔覺

一早block 左呢條友好耐

唔好話無影響力

見你話搞啲巴士就群起而屌之，搞到聽日個個唔敢行動

繼續等到返到工已經好幫手

不會下定論，但 密切關注樓主

所謂的和理非 係願意用和平嘅方式抗爭嘅一群人
唔係指全部非前線義士就係和理非
我覺得你應該正名 個班連罷都唔肯罷 塞都唔肯俾人塞嘅人 只係一班唔值得我地care嘅港豬

Correct

6 月以黎都不斷時有留言話咩「想人幫我罷工」

依家都 11 月，成 5 個月喇，都仲係咁

又話要搞罷工
搞巴士又話無哂運輸工具出去遊行集會
成班都mindfuck

最緊要爆完影到張相 send 畀老細，咁就安全喇

根本和理非就係最好既塞交通人選

咁邊度有怪責其他人唔幫佢被罷工？
仲有你答唔到我「代表性」嗰個問題

正視聽

呢個絕對有得諗
全世界將部lift層層撳就拖更多時間

果班係廢物,真和理非係會出去集會,你講果班會上黎係咁同人講:中計
同埋佢唔撚想罷咪由鳩佢,呢班傻系從來都唔係同路人,我見到被罷工呢3個字我即刻屌柒佢跟住block

和理非入面都唔包垃圾同淆底
個個和理非好似守護孩子班老人家咁堅定我都好肯定無人屌和理非

正解，最早起身又係佢地，身處最佳位置又係佢地

係

阿婆執橙

不如你講下你會如何量化代表性

兄弟爬山

罷你就罷啦 阿之阿佐

捉割撚 拉

呢頭屌人唔幫佢地罷工，個頭屌人搞巴士

係班港豬喺度語無倫次咁屌姐

到時信用評分嚟到丫，講粗口又要扣分、鬧人又要扣分、分化又要扣分、亂過馬路又要扣分，信用評分太低嘅話，到時網都冇得俾你上，莫講話連登、劇都冇得俾你煲、飛機、火車都冇得俾你坐、旅行都冇得俾你去丫

而家我問你呀
邊度見到有和理非怪責人？
你話你見到有人咁講吖嘛
跟住係你#1講「你哋和理非」

想人幫我罷工，只係一啲港豬想放假 /早收工 嘅籍口。

真正和理非同路人，就算有自身理由罷唔到工，係唔會出聲叫人幫自己手被罷工。反而會用其他方式幫手抗爭，例如捐果日/甚至果個禮拜人工去星火。

有各路手足攪緊工會，組聯盟，請不要用一次成敗，去斷言一場戰爭。

咪搞巴士，連巴士都割埋以後唔駛旨意集倒人

和理非現曬形喇，點解咁驚人搞巴士呀？

因為佢地大部份要搭巴士返工

啲人好似係講緊而家出去發夢要靠巴士
所以唔鼓勵搞巴士，令巴士同我哋割蓆喎

「唔好搞巴士，因為啲人要搭巴士返工」
呢個會唔會係你先入為主嘅想法？

如果你都量化唔到代表性，即係你個問題根本無意義

唔係第一日 85三罷已經見到呢啲膠人

P牌推唔郁

呢個真心可以宣揚下 如果每幢樓有一兩個呢啲人仲得了？

好無聊，網軍搞分化無其他招數拿？

關樓主撚事咩 你有你做 屌你老母

分化狗

你真係好笑
明明一開始係你將自己見到嘅和理非講嘅嘢轉述出嚟
然後用將佢哋講成「你哋和理非」
咁應該係你一開始覺得佢哋有返一定數量或者具代表性先會有咁嘅印象
而家你話返人哋量化唔到所以冇意義？
咁即係你呢個Post都冇意義啦

多謝你，希望多啲和理非醒覺，去做返自己應份既野

係自己區發夢咪得囉
到時乜撚交通都無仲唔係大罷工？

和理非係抗爭手段, 返工係港豬, 兩樣嘢

我屌你個老母啦 分化撚

冇辦法, 大部分香港人就係咁, to be or not to be

呢個 post 既意義在於指出和理非其實係返工途中有好多野可以做，唔洗靠人幫佢地罷工

我支持你呢個論點
可以去嗰個Post講
但係都唔可以假設人哋唔贊成搞巴士就係因為要搭巴士返工

咪分化撚啦
不如你列個表可以做乜
懶人包最好

我問你幾時有和理非怪責過人呀？
答到未啫？

入面大把人係咁講
俾個傻鳩樓主屌以後無巴士點出去遊行集會

不分化！不指責！不割蓆！

咪答左囉，幾個月以黎睇 post 既印象呀

主觀印象
明白哂

罷工要人幫手塞交通呢件事已經好撚戇鳩

勇武和理非聽日都要一齊幫手呀

又係你

分化，blocked

啲雀係咪鍾意食穀?

咁的確仲有人係想透過遊行集會表達自己嘅聲音
我估佢哋都係唔想巴士會好似黨鐵咁
喺遊行集會日子大規模停駛，借啲意減少人數

講得太好

D人一出左去，又有狗出黎玩分化

講得岩，聽到就好煩

留名等睇你比人屌分化狗
只要鬧任何和理非既唔好就已經等於分化狗

PUSh

其實聽日係開花唔係罷

以偏蓋全？

真....
好忟....
全部伸手黨
仲衰過藍絲 真心

屌 你講個啲係偽黃
我識幾個周同學悼念仲出去bbq 翻到屋企po ig rip
呢啲先係free rider

恭喜樓豬成功被納入本名單的觀察列上

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

割喇割喇

咪分化，你識哂啲和理非？

二字頭會員 十月頭先日日開post

繼續屌
屌到得返自己打狗殺狗就無人拖累

明明有人組織緊工會又唔講，d五毛好撚煩

次次d人出左去就走出黎分化，仆你個街

你依家喺邊度？

大家要明白
啲公司出埋的士錢
叫啲員工早啲返工
為求開到門
所以係被逼早返工

各有各做
被罷工都冇得返工

咁好嘅，居然知道有罷工呢樣嘢存在？ 今日問過好多人，大部分都唔知聽日有所謂為黎明行動。

分化夠未？屌你老味

食屎啦分化撚

點解有咁多人畀正評

行到閘口先發現唔見八達通
黨鐵售票機壞埋
點算

和理非早少少出門口rb 主要幹道

再同公司講比人rb 返唔到工

勿分化，好在見到唔少巴絲都心水清

兄弟爬山

分化軍師真係無所不用其極

你仲撚鳩

咁我依家係咪要解釋咩係勇武

又係你條友

想被罷工 醒下啦
下下要人幫

樓主著名分化撚 起下底啦
拉

不分。

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

你講果種人唔係和理非
係free rider
分清楚吾該

班友仔又係度製造不存在既敵人

垃圾post都禁多正評
連登咩事

你就垃圾

呢個 post 證明啲和理非係咁叫人幫自己罷工，大家已經頂佢地唔順

明樓主心情
但唔好開標題黨分化po啦
屌票真係無用
積極說服每個人出一分力 動之以情說之以理 比人睇到成功塞爆嘅希望 先係最有效令人參與嘅方法

同人起衝突唔夠藍屍打
搵番勇武算

個膠袋穿窿嘅仆街

垃圾分化po

分化撚
唔係勇武=和理非
但和理非就唔等於港豬中立撚
識分？

發覺割唔到勇武又想嚟割和理非呀

勿分化
拉

撚化分

起一起底又係一條分化撚
拉

和理非繼續唔肯正視自己幾咁偽善，依場仗輸鳩硬。

手足只係condom，議席最重要。

8.5 已經係咁，我係某個專業界別group，有幾條友先後話自己應該唔可以同唔敢罷工，叫「手足」幫手塞交通令到佢地可以唔駛返

其實你唔罷工都可以早啲起身幫下手，只識坐享其成就係好多唔願付出既香港人寫照

廢鐵路 朝早直接入去爆玻璃

廢巴士，直接噴鏡

8點準時全數封路

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

有個垃圾post 500正皮
唔好搞巴士鏡
屌你都on9

Lm

不嬲都係
勇武乜柒都要做
連罷工都要幫你罷埋

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

分化po 拉

樓主開個post釣哂啲五毛分化冷氣撚出黎

預咗俾你班垃圾屌我唔啱聽就屈人五毛 食屎啦你班垃圾

你地
仲分你我
唔係分化係乜
又話不分和勇

和理非係有理性嘅，呢啲只係和非，無理性

有一班匿埋係屋企，睇住新聞搏唔洗出門口

又一隻，屌人搞巴士

邊個提議噴黑九巴倒後鏡，我一定當佢係鬼

大把所謂和理非連有不反對通知書既活動都無去，黃店又唔幫襯，只係日日睇新聞話好嬲， 繼續返工，仲好好意思話自己黃

和理非

依d 9成係港豬成日想被罷工/早收

臨近罷工，和理非又唔知驚乜

上黎開post 要人呢樣個樣唔做得

叫人幫手罷工自己坐享其成仲咁多挑剔

嘩 返工行路好辛苦呀 暈低左呀

推呢個

樓主有冇罷工呀 睇嚟你都冇㗎啦 收皮啦

醒咗喎sir

r

醒啦和理非
個個都出一份力就唔使返工架喇

算啦講咗咁耐戴口罩嘅人都係小貓三四隻，基本上已經零成本

利申 由過咗禁蒙面法開始日日戴，從未被狗逗過

地鐵多人咪會焗暈囉，暈咪要搵人幫囉
搭火車冇月台門咪有機會跌嘢，咪要人執囉

好意思叫自己淺黃/黃